[扮工動物園] 番風落雨之星期五

終於嚟到星期五~~~

新人想入黎R水吹

來吧

望穿秋水

衣yeah 衣yeah yeah yeah

下午見客再番黎hea陣就收工

快撚d lunch喇屌

好high喎

咁好，乜工

星期五無野做好悶

agger

銀行前線
尻hea中
過埋今年拎埋B仔走人

前線都可以hea，佩服

打算轉乜

retail個d先chur姐
屌日日番830開早會
日日俾人捽

跑數上rm，fatfat

做緊non retail rm 喇

朋友做Retail rm 3年都好似6皮一個月

zzz 終於

Non retail 可以有幾多

高收入

餓唔死.....不過就.....
for你reference junior老底有25-35你覺得點?

......香港地呢d都叫......

唔計做生意好唔錯啦

睇返入息中位數

咁做私補教琴裝修都無計落stat度既

頭都暈

日日都諗幾時加人工 幾時轉工 唉

係
我識個教琴, 有成30+個學生, 加加埋埋都4皮up

富有的飯爸

甩褲就有份

有樓 有飯嫂 有飯女

明天去深圳

都不及係香媽一餐飯嘅 tips

點解要過地獄鬼國

要幫個 partner 做 briefing 俾條 dev team

一陣去 ps 帶埋飯女？？

蟲媽不嬲油

唔啦

原來如此
辛苦了

新人又想入黎R水吹
悶到日日聽收音機等收工

上網等收

連登都loop到悶wtf

邊行丫？淡季？

物業管理？

Fashion Designer

woot

有時好似而家9坐真係唔知做乜
但唔想上youtube睇戲咁誇張

睇小說

差d瞓著

好忙